有樣嘢大家必須承認 場運動開始攰

唔理你面對定唔面對
的確越嚟越多人唔參與
花無百日紅 好正常嘅事
如果唔係都唔會咁多打飛機post
分化post 上熱門

問題係點選擇
我個人意見 再拖會重回雨傘
應該要搵個位停

放義士 依家擺明政府睬都唔會睬你
暫時我地成功撤回條例 可以打飛機我地贏咗
下次出師都有力啲

我諗不如大家休息吓 只做文宣成功爭取撤回條例
幫民眾精神勝利
然後10月國慶 大家一齊再all in 一次
用贏嘅姿態走 總好過拖到好似我地無achieve到任何嘢

雖然咁做係對唔住義士 知道對大家嚟講好難聽
但大家要相信大部份人真係政治冷感 港豬先係最大嘅party
義士方面要判都仲有段時間
期間做文宣 同民眾休養生息一下
揾個日子再放 逼政府撤銷控罪都會多返啲民意

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

It’s now or never
如果就咁停 死去的朋友會唔會原諒我們？

攰你老母
呢2 日屯門+將軍澳+太子+元朗都有人做野

休息反而先係佔中咁無哂士氣

黎緊929 10.1一定要去盡

老實講 道理係捱唔住狗鐵日日喺地鐵站黑化示威
民眾係愚蠢
有啲人性上嘅缺點係要克服 (特別係黃種人)
咁拖會越嚟越少人

下星期咪10月1囉
呢幾日咪休息

依家已經開始大搜捕
如果依一刻停左 前線/出過力既手足只會更加危險
攰可以休息 或者可以揀其他方面去幫手 (例如貼文宣/twitter等)

我知 I mean場運動要有位停低achieve到嘢

發動民眾
唔好係話叫就叫到
重回歌舞昇平咁仲邊有人出

出唔到黎既就做文宣
休息完再出黎

屌你老母 你句對唔住好撚值錢？

身邊朋友愈來愈少人出

泡菜都頂到差唔多半年 你唔得？

其實你有冇諗過我哋一早已經冇得返轉頭，假如我哋家庭，即係代表警察之後一樣可以咁樣做，甚至變本加厲。而家唔係修例問題，有警察濫權濫捕嘅問題。

我個人覺得平就一定冇得停，但係用咩方法抗爭就有得商榷，我哋只有持續比壓力政府，先有一絲嘅機會糾正返呢件事。

大家記得善用不推文回覆

你頂唔順休息下 其他手足幫你頂住先

攰你老母, on9

292 反共 101 屌佢老母

要宣傳 休乜9

民眾係愚蠢

所以唔比民主你係好合理

All or nothing

打錯字，*呢家庭=呢家停

平=停

不推文回覆

不如你講下1/10做咩會贏到

收撚皮啦散水狗

攰你老母

請大家善用起底同不推post功能
好明顯嘅5毛

瑪奇都十鳩幾年唔見你停玩

停，就輸了，一輸，就十年

休息還休息但唔好停
如果今次比政府走得甩 後果可想而知
以新疆為鑑 我地冇停止同輸既本錢

又可以封多個

push

負皮, 不推文回覆, 上一頁

自己好好反醒下

唔好痴線啦 明明次次都勁多人出黎
只要依場運動一輸 我地年青一代就玩完
點先算贏？望下五大訴求就知

真係要面對
呢個問題提出來預咗一定比人哋負評 屌得多
但係香港人從來都未試過一嚟就咁大嘅社運
依家已經好多返工不了

聽到你咁樣對義士。我就好想嘔

扮贏住走同輸住走有咩分別？

我由6,7月10次出得6次
到呢排10次出足10次
原因係我驚大家攰 會人少
所以幾攰都次次出

攰既唔洗叫人唔好出
自己休息下
抖夠再繼續

十月一，國定孝服日❗️

一停咪開始清算囉

Ban得 thanks

OK

入黎以為會睇到你會屌柒大家再激勵大家堅持
點知係堅散水撚
五毛第一日上連登？

block左
一係弱智 一係三毛

對唔對得住比人告暴動既咁多位？

不推文回覆
攰？你對得住佢地？

你都識講花無百日紅
你叫得停仲邊有人想再出

失敗主義 轉咗職做 階段勝利俾d掌聲自己
幾時再轉職

( Show Blocked User - 瑪奇online )

如果你累 不如收皮
放義士呢個訴求都可以唔理?
呢D係狗先會講得出說話
我真係屌你老母闣
你隻低質5質狗
BLOCK

我都諗過如果的地宜架儲力
去到十一一鋪去盡係咪更好
但事實係做唔到如果宜架停左
十一就只會更少人

一停落黎就大清算，你諗諗

攰 但未係時候抖

所以要爭取，人權民主法案通過後，主力要求制裁港共及其走狗。

開始要回歸文宣及不合作運動，一定要將走狗制裁，佢地先會識驚，咁先可以對得住死去朋友。

你都痴線，我不知幾精神
大把人等星期六日 出黎發夢
不知幾期待

其實好多人係打算留力101玩大佢

攰你咪翻屋企訓囉 開你老母po

+1

要由經濟方面搞起

光州事件，頂左成七年添呀

下星期同你搞大佢！

攰你老母，一停就玩完

推

中伏

929 101真心係要去到盡

打咁多字咪姐係階段性勝利，又叫人散水
唔係五毛就係左膠

我自己就覺得keep住每星期抗爭一至兩日（如果有公眾假期或特別日子，可以密少少）會比較好

抗爭太疏，一眾港豬好快忘記

抗爭太密，一般市民會有 厭倦/麻木 感覺

屌啦，肉身攰就一定架啦。但人肯定照出，意志力上啦。

一定要行落去，大家都唔可以放棄

本身會出就會出
你話少左朋友出 果啲咪又係出黎打卡既和理非
最有抗爭意識果班出就得

痴撚線 明明黎緊個星期係高潮位 攰乜撚

唔怪得今日咁多風向post

我信在座香港人會繼續行，而唔係頂住。

攰還攰 收手還收手。

收皮啦

no

大家坐低討論吓

Solomon 唔係屌
但提大家道德高地都係對抗極權嘅武器
唔可以無視

靜靜地嬴咪算囉, 唔好開直播
對家都係咁, 屌

雖然係out focus, 係時候打11/24 區戰！
有能力有心可以考慮出戰

all or nothing,
5 demands, not 1 less唔係口號

屌你啦 今次輸個代價同後果大好多 好多人巳經all in咗 你話攰？

攰你老母

再屌埋你老母

Mon post狗 淆底？

樓主死全家

你自己攰，你自己休息，
唔好撚開post攪分化

黑警策略變咗，次次封路，和理非真係少咗。

推，自己香港自己救，抗爭未完，唔好灰心！

香港人係時候諗下建立「香港社會」

負評上一頁
你對唔對得住d義士 831嘅人

一早講左一開學就會開始少人

Gd morning sir!

攰 但不能攰
共勉之

停你老母

大家記得善用不推文回覆

睇定啲，仲有29號同10月1

停你老母 多人到仆街 咪撚再推失敗風向Po

可唔可以善用不推文回覆？
成撚日想啲人灰心放棄？
收皮啦 被人捉人新屋嶺嘅手足未比人放返岀嚟
又未解釋到浮屍 太子站 元郎 呢場運動完乜撚

變左抗爭嘉年華

我想大家面對個問題討論 唔係分化

真心有d攰 好難個個星期都去

你攰，你停，你休息。唔洗開po講。

個活動一停
班狗嘅注意力就可以放哂係搜捕度

我block左啦
你block左未？

點解分化加失敗主義到咁都可以上熱門

100日其實唔算啲咩 民主自由唔係咩信手拈來嘅便宜野

幾時有攰過

巴打唔好ban 五毛呀
要睇得番佢哋d post屌佢哋
提醒其他巴打

攰就罷工，香港既病先係全港人既主線

琴日前日動員到咁多人 港島人去大西北都照去
咁都話運動開始攰 痴線
樓主如果攰就放棄既話 也許不是同路人

幾搞笑 少人咗係事實
但少人咗就同要停一停
係乜撚野邏輯？

濕左個頭 冇得返轉頭喇 明唔明呀

無得停,死咗咁多人,幾百人俾人告緊,一停大清算,就全部後生仔俾人送入集中營.唔會再係戴妖坐幾個月咁少.而且戒嚴係唔會停嫁,黑警只會擴張編制,跟住每個路口都會有黑警守住截查,以後你都唔駛指意有集會同言論自由.會完全同新疆一撚樣.
叫停嘅都係鬼.

好想負評你

5毛死全家

真心有邊個手足唔攰 大家都出心又出力
前線手足就更加唔洗講 都唔知有無訓過教好既
每日擔驚受怕 抗爭之外仲要搵飯食 有D仲要返學
好希望各位手足唔好上黎放負

黃背心連續左幾十個星期，我地先三個月咋

五毛，block, 不推文回覆

名姐 冇玩好耐

屌你老母樓主

攰？
以死相諫同被自殺嘅手足會死不暝目

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

累你訓陣先 訓完都仲累你就睇醫生

缺！一！不！可！

轉型
長期抗爭

負皮，block

我反而諗咗好耐，持續咗三個幾月同樣戰略，已經儀式化咗
如果繼續咁樣打，而又冇其他策略嘅話，就算多咗獅鳥，都只會係咁送頭，出唔到呢個樽頸位
我哋應該係要集思廣益下有咩新策略就真

距離10 1得個幾禮拜 行程又安排好 抖黎什乜

累係正常
但點都唔應該建議停
方式仲有好多
我認為可以樂觀返啲

請不要再精神自瀆
政府不回應
示威不會停

愈來愈多人出黎老中清都愈戰愈勇 有曬準備要革命 邊到攰

係

吹929既係on9
圍捕收你48 10.1食得屎

唔攰都唔撚係9衝送頭 老母唔撚係咁用

有d人家長問題
有d人注重學業
要搞好難搞

少少喇
轉行後面無咁辛苦

冇錯 我都係想大家坐低思考下 一齊討論
面對個問題 其他方法都可以提出

停乜撚 真係太累咪做鍵盤戰士做文宣

今日風向：大家都攰？

你係咪on9 定眼殘
929 吹遊行有乜問題? 全球反共wo大佬

如果搞到一次大型和理非遊行就可以集番哂所有氣
可惜popo一出反對有好多和理都會唔出

我屌你老母
未聽過咁撚難聽既說話

我唔會第一句就屌樓主
但請樓主明白你攰你停唔阻你
但政府見你一停就會做野
前車之鑒呀 我地已經係冇得停 亦唔可以停
建議樓主係休息時間幫手諗諗 一人出一份力

最後

［red]光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可[/red]

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己諗 要送頭 攪少101人數阻你唔到

屌你老母閪 我地全部都未攰 同你玩到2047

同意樓主個標題，同意休養生息，
唔同意停，只係要諗點改變形式/策略

訓左冇睇 動議撤回係咪撤回
新屋嶺手足行得走得未
比黑社會係故斬手斬腳啲手足行得護未
啲黑社會比人拉晒未
黑警有報應未？

少咗人參與唔係因為冷淡咗

收皮啦
有呢啲post證明我地成功緊
不推文回覆

你睇對家政府比你玩連儂牆就知點解

攰你老母系 又失敗主義

大把人仲博緊命

要示弱你自己去奶中共袋底

明明呢三個禮拜都多人到嘔 攰條毛？
的確學生返左學 討論會少左 但唔代表係收皮

抖你老母呀，琴日be water飛黎飛去都未撚攰，你話攰？

身邊人有冇一齊出？

你咪留返十一出囉。

咁你明我講乜啦
無可否認 港豬係最大聲音
我嘅方法未必係最好
只不過我想大家面對個問題討論

咁做變士係咪會變condom？

如果前線同被捕義士未講攰
搵命搏班人都未出聲！
我自問我呢D"和理非課金撚"無資格叫CUT
攰你老母！

係呀，好撚攰呀

依加攰唔緊要929 同101一定要出，一定要出，一定要出啊香港人

停乜9

遊行喎

你就真係對你老母唔住喇
生左個仆街仔

贏條撚咩
勇武可以休息一排比和理非進場
但場運動唔可以停
仲要話贏成班人只會更鬆懈等被清算

攰又點 攰就唔洗做？
慳返啖氣繼續抗爭好過你而家係度精神勝利法

DLLM 明顯係分化post

10.1一定要推到變end game. 逼到佢出PLA

攰你老母 X100

屌你老母，又係呢啲淡化post

ON9
邊有得停

未撚攰，屌你老母

勿推

同意，依啲垃圾風向post 咪俾佢上來
停 就真係會輸！
我地無得退，仲點退，再退就連狗都不如

一放低落黎,人就會懶散

所以重點係點樣最大效益去運用民意
義士就一定唔放棄 問題點樣做先係對佢哋最有益
民意減未必係對義士好 我方法都唔一定啱
但係要搵解決方法

你都on9
不推文

你自己攰唔使同人講
自己收皮就得

咁你咪係屋企/去旅行lor
唔阻你

你睇下3個幾月
香港人每日都創意十足先

不推文

屌你老母
當義士condom

一停就收硬皮

我們已死去的朋友是不會原諒我們的

唔放棄嘅意思係乜？

你尋晚咪又係睇緊波。。有人做，少人做ar ma

咁撚多人，你同我講少人
完全冇數據支持少人講法

唔係攰, 係宜家出去示威風險成本大左好多. 和理非果班有D係進化左, 但唔係個個都跟到.
好似最近呢兩個禮拜元天屯機場都封到痴晒線, 西鐵站唔係封左就係幾十隻狗重兵把守, 我係街坊都驚驚地.
出去已經難, 走就更加難, Road block封黨鐵封巴士, D 40幾以上同一家大細果D點同班後生一齊行一粒鐘?
所以我覺得唔係攰, 係對家使橫手以近乎戒嚴既手段去夾硬降底示威人數.

當然黨鐵同政府咁做已經係除晒衫, 擺明棄市民大眾既利益於不顧, 唔要面子千方百計只為降底示威人數,
同大家攬炒再將罪名嫁禍比示威者.

其實條路一早就知難行, 只能大家繼續迎難以上.

依家根本大眾都唔知道應該要用咩行動去憾動依個政權 再者民意還在 要打就一定要打到底 我建議去討論下有咩運動既新方向
依家政府就用拖字訣 希望拖冧成場運動
我地一定要有耐性

你有你道理，但而家停會即變新疆，所以唔可以停！

其實係因為班黑警唔批不反對
然後白色恐怖見人就亂拉
斷你交通唔比你走

呢幾招嚇怕左好多和理非

係咪你自己攰咋？咁你抖下啦，抖完再出黎

依家根本星期一至五就休息

六、日就出黎

撤銷控罪 let say 如果有民意all in一個目標
會唔會對義士反而好啲？就好似入立會嗰日
七警拖咁耐 到最後關注嘅人係唔多
我都諗唔到一個好嘅方法
但一定要諗

你老母個閪都未攰啦 日日接咁多客

冇得停
你知唔知自己對抗緊咩?
要諗係有咩活動低風險，但又有效，吸引更多人參與

珍惜每次機會每個手足

屌你啦 停你老母呀

起一起個底啦

批左咩

屌你老母啦，唔出來係冇真遊行出現咋，宜家等緊1/10 assembly

星期1至5唱下歌玩人鏈集下氣
呢D影相拍片出黎做文宣都有幫助
星期6日做返正事就OK

你老母階段勝利撚
仆街啦你

咁10月1 all in個程度要去到邊

唔好講其他人
淨講自己

會攰 係心攰

但我會學識放鬆
太攰嘅 抖一兩日

再繼續文宣工作
有咩遊行都一定到

係我宜家嘅取態
做好自己啦

樓主舊POST

各位巴絲有冇興趣集資學華爾街咁 整個林奠 戴妖銅像
有時一起身 以為香港搞到咁係一場惡夢
唉 我地香港人做錯啲乜撚嘢
暴力會被譴責 今日佔領機場 會被譴責
香港反共失敗
我正式宣布運動失敗
陳怡我支持你呀 我發現連燈仔真係戇鳩

鬼

我想講，放義士 同 真普選（獨立）先係最重要嘅項目。

要實踐五大訴求，必定要完成到上面兩點，其他先唔會係9up

低級五毛

未撤回架
動議咋
根本冇贏過呀

我身邊既朋友keep住出喎
係得你累渣嘛？

大家都不繼轉化中

兄弟姊妹要有心理準備作長期抗爭

作長期低代價纏繞港共政權

壓迫全方位包括攬炒經濟

達到佢地要面向香港人

兄弟姊妹加油

祝福大家

睇內文啦 陳怡嗰啲我做標題黨姐
失敗嗰個 因為嗰日有連登仔係咁吹奏敵人

仲好記得佢哋讚阿Sir好禮貌

呢嗰都好重要:
打散淫賤亂，又可以真正幫社區做d野！
係嗰制裡面發聲，會更響更多迴應！

嗰日成班連登仔吹奏阿Sir好禮貌 仲好講

我屌你老母
你條撚樣懶係要迫鳩埋其他人懶

200萬嗰日咁

On lun99vv?

同意大家都攰，但唔可以俾場運動停。正正因為大多數人都政治冷感，喺對方強大嘅宣傳機器下，你休息但對方仍會繼續，隨時被反將一軍。除此之外唔可以精神勝利，否則咁做其實係反駁緊行動升級嘅理由，變相打勇武臉。反而我哋要諗嘅下點樣令呢場運動可以持續落去，最終達致遍地開花逼使政權讓步。

小弟開咗個post，有興趣不妨入嚟討論下
地區遊行再進化嘅可能性？

第一段同意
至少有好多和理非過番正常生活
少咗share反送中新聞

第二段開始負皮上一頁

推，自己香港自己救，攰咪搵同路人傾下計，轉做社區活動，好多事情可以做！

香港人係時候諗下建立「香港社會」

sor

咁都唔係好all in姐

不推文

攰你老母
一停就玩完呀

攰你老味

9.29，10.1

我自己就由本身返開工，到依家直頭辭工，最起碼想搞到區選。

香港人係覺得自己份工緊要過社會。但我地應該慢慢扭轉個觀念。

你個社會系統無左，你番乜工都係死路一條。

On9

唔知將來點 但係暫時想凝聚返200萬人行動
唔係咁易 可能又要有好突破嘅新聞
另一方面就係 民眾開始對暴力越嚟越唔敏感

九二九 十月一

就算唔用暴動告，都會用其他罪告，例如緃火。總之就一定會入冊，只係刑期長短問題而已

我屌你咩
一停落黎 對家一定各種清算

巴打 我都明係死路一條
但係我覺得開始似雨傘
或者我地策略開始要改變

出唔出同攰唔攰係兩撚嘢嚟

929 全球大遊行呀
唔批都要遊la下話

係覺得好攰 但係諗起被打傷嘅手足 可能會入獄嘅義士 就知道我地唔可以攰

死開啲啦
我見到好多人遊行已成每星期必做之事
日子都reserve曬比佢
優先左
你收收皮唔該

各有各做呀

而家攰的原因，係長時間高強度作戰
而唔係民氣逆轉

所以，解決方法係
1. 輪班工作。人地黑警都唔會24小時on call，我地唔係full time示威，攰的話休息一輪先再上。

2. 減少活動的次數，一星期最多一個主要活動，平日活動盡量縮短，等文宣有時間在活動之間的空檔發功，等前線有時間回氣。

而家唔係跑400米到10月1日就完，係跑馬拉松呀，至少都要過區選及明年立法會選舉，一定要留力到最後。

三毛分化死全家 屌你老母 全黨死清光

大把技未開，攰咩
好似打機咁，磨緊lv等升技

攰，都搞埋 101 先啦。

CLS

我某程度上係咁諗
黃種人嘅劣根性唔係咁容易改變
如果唔係點會搞到香港咁畸形
除非用血換 先至可以根深蒂固

照樓主咁講 林奠UP句撤回個陣已經可以收皮啦

依家係缺新鮮感，每星期好似輪迴咁。

私了係新進步，但和理非除左人鏈進步過一次之後、係未進步過。

其實搞商場唔錯，但真係要做左文宣先。

唔好以為民意無逆轉係因為核彈都唔割，其實係因為文宣阿！

當然唔係啦 起碼都搞到國慶

雖然咁做係對唔住義士
對唔住義士你仲叫人做？屌你老母

你知唔知自己講緊乜？

而家Achieve 到乜嘢？

冇錯 如果唔係文宣 我哋死咗九世
好多人都係耳濡目染
但講真進步真係好難 因為個體冇乜號召力
我講少少爭議性嘅論點 已經會圍插
迎合大眾 玩私了 玩新嘅和理非
又得唔到民眾支持
唉 香港嘅民主路程仲有一段距離

笑撚死 又帶風向

冇可能
釋放義士係最低價碼
冇依樣唔撚洗傾任何野

大家成日話"幾月幾日之前唔回應就行動升級",有冇諗過行動點升級?打什至殺人,唔同大家論對錯,點都係最後一步先用,有冇想下除打殺外,仲有咩可以攪?
例如:
1 千人去林鄭屋企門口倒立10分鐘抗議
2 幾百人響政紙門口裸跑什至公開雜交
3 整個吉大桶,號召萬人痾屎尿落去,再倒執政總/林鄭/中聯辦門口

唔好話上邊啲野核突,如果殺人都夠膽既話上邊啲根本唔係野.如果話上邊啲野唔夠膽做,咁下邊又如何:
1 去海牙法庭告特府/林鄭 (唔知有冇人做緊)
2 篤撐暴警地產商,submit report去國際trading association,點都整花嗰啲地產商隻底,等佢做國際生意時click下佢
3 俾個report國際獵頭公司,篤晒撐暴警地產商,港鐵,政府高層,點都阻下佢地搵國際工
4 去amazon,搵佢幫手申請ISBN,出逆權小說,逆權漫畫什至逆權色情小說,放上Amazon賣,作長期籌款
5 排逆權舞台劇,出外參賽演出
6 整隻逆權game放上google play/itune
等等等等等
大家諗左升級做咩先好講"幾月幾日之前唔回應就行動升級"

唔可以停，可以休息
要增加每個行動間隔
和理飛要爭取升級，罷工

攰你老母，要我突登log in 屌柒你。
勝你老母利，我地被捕手足係condom?
就咁散，我地死左嘅朋友係唔撚會原諒我地。
仲有一大班我地連名都唔知嘅手足失蹤
算數? 算你老母呀

收皮啦屌你老母

咁預左929比幾多人頭啲狗去減少10 1人1數？

6月時候身邊朋友好多都有出

7月8月開始已經慢慢少朋友出

9月直頭無

依家每一日每一區都有事發生
媒體coverage唔夠 唔代表冇人做野
再加詛依家係老中青都一齊反共 唔再只限年青人

攰有咩問題 抖完大家會出番黎
10月1同佢老母慶70周年都要做準備喇
屌你老母 進程慢d就打擊成場革命
擘大隻眼睇下大家做左D咩
打下飛機 鼓勵士氣仲好喇

我唔係好明
邊撚到係贏???
盲既癱既骨折既傷既 721 831 我永遠都會記得
3個月黎犧牲左咁多野 先換黎一句撤回
係咪要贊同政權軍權係應該統治市民?
香港人條命係咪咁唔重要?係咪有權就可以話哂事?咩世界?

係你攰 要揾藉口停
攰咪休一個禮拜 下個禮拜再出
運動都未停 港共已經清算緊
你唔係真以為宜加停有用
係丫係好攰 咁抗爭係咪無成本？
一定要持續 長久戰

儲氣中。
10月1日出來賀佢老母.

遊行都唔比?

喂求下大家屌還屌都用不推文咁屌，咁都比依d post上熱門有冇搞撚錯呀

我有不推呀

「搵個位停」 CLS

但仲有好多人唔記得呢，我p 仔推唔郁就冇所謂呀連仔都比多咁好既功能大家都唔識善用

大家要堅持落去！

唔好再鼓吹失敗主義 我地唔堅持到12月美國過條人權法案 人地仲點會真係過？
你無俾人捉咪可以講放棄 但義士真係無路好走
諗下其他人好嗎？

好彩都有200個認同

講得好

市民都係人 係會攰 快啲回氣 再出擊

輸緊1:4 仲贏咩？

俄羅斯式網路分化及混亂運動焦點嘅常用句子：

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

樓主似講緊叫人唔好做野去到10月1
#4屌緊唔好休息
你係唔係gag錯d咩

其實唔止輸10年,監控燈極速上
控制市民既法例會極速過
我地今次去到太盡,已冇回頭槍
一係我地收政府皮,一係中共收我地皮
冇10年依d野

攰條毛，你自己唔想去咪唔去囉，仆街死啦你

唔覺

停就輸了

運動係到左樽頸 但唔代表要停
兩者冇因果關係
反而應該研究下將抗爭運動多樣廣闊法

on9

點解咁鐘意諗到我哋係無智慧，需要你哋呢啲冷氣軍師提供戰術？ 你自己比較吓，上次雨革同今次就已經知你一縮，下次想再出就只會係更大阻力同壓迫，點解面對咁大壓迫你會叫我哋忍受，你估吓叫我哋散完一個月再出會得返幾多人出？
依家要最需要休養生息嘅係港共，唔係我哋，今次根本已經係退無可退，一縮你對得住比人拘捕日日擔驚受怕嘅手足咩。

你唔好諗太多啦, 場運動一縮, 就冇架喇, 犧牲左嘅, 將會犧牲嘅
你唔係以為收手就可以不被清算下嘛

樓主on9

如果要休息嘅話恐怕到時冇咗心機